［正常男或以上］男仔識唱歌會加分嗎？

唔會

討論範圍不包括唱歌掂既柒頭男，只限正常男或以上